[劇透]亞爾斯蘭戰記最終卷

日本亞馬遜全線一星
田中我屌你老母

無人睇？

梳

也

呢套世紀垃圾

女騎士死左真係好sad

何謂賢王? 只係得一陣既奴隸解放就無了
傳賢不傳親,但結果由一把決定

田中只不過完成作品,斷片咁多年,乜7都唔記得原設
TITANIA完, 創龍傳多數爛

我只係期望藥師寺咁寫,可能又係太派便當算

藥師寺整個結婚end算啦屌，唔好又塞d屎比讀者

理撚得你
動畫做撚埋成王先好收工

淨係識死死死屌喇星 睇鐵血咩